msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wpsc-woo\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-07-07 10:21+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2023-07-07 10:24+0530\n"
"Last-Translator: Alen Lin\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan)\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"
"X-Loco-Source-Locale: en-US\n"
"X-Loco-Project-Id: 131530\n"
"X-Loco-Api-Version: 1.0.26 20220711-1\n"

#: class-wpsc-woo-installation.php:111 includes/class-wpsc-woo-settings.php:36
msgid "Support Tickets"
msgstr "支援案件"

#: class-wpsc-woo-installation.php:112 class-wpsc-woo-installation.php:113
#: class-wpsc-woo-installation.php:114 class-wpsc-woo-installation.php:151
#: class-wpsc-woo-installation.php:158 includes/class-wpsc-woo-settings.php:37
#: includes/class-wpsc-woo-settings.php:38
#: includes/class-wpsc-woo-settings.php:39
msgid "Help"
msgstr "尋求協助"

#: class-wpsc-woo-installation.php:236
msgid "Woo Subscriptions"
msgstr "Woo訂閱 (Woo Subscriptions)"

#: includes/class-wpsc-woo-admin.php:61
msgid "Create Ticket"
msgstr "建立案件"

#: includes/class-wpsc-woo-license.php:109
#: includes/class-wpsc-woo-license.php:159
#: includes/class-wpsc-woo-settings.php:100
#: includes/class-wpsc-woo-settings.php:231
#: includes/class-wpsc-woo-settings.php:271
#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo-subscription.php:120
#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo-subscription.php:207
#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo.php:125
#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo.php:212
msgid "Unauthorized access!"
msgstr ""

#: includes/class-wpsc-woo-license.php:114
#: includes/class-wpsc-woo-license.php:164
#: includes/report/class-wpsc-rp-woo-product.php:69
#: includes/report/class-wpsc-rp-woo-product.php:83
#: includes/report/class-wpsc-rp-woo-product.php:136
#: includes/report/class-wpsc-rp-woo-product.php:166
#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo-subscription.php:212
#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo.php:217
msgid "Bad request!"
msgstr ""

#: includes/class-wpsc-woo-settings.php:113
msgid "Dashboard support tab"
msgstr "儀表板支援分頁"

#: includes/class-wpsc-woo-settings.php:124
msgid "Dashboard support tab label"
msgstr "儀表板支援分頁標籤"

#: includes/class-wpsc-woo-settings.php:132
msgid "Order help button"
msgstr "訂購幫助按鈕"

#: includes/class-wpsc-woo-settings.php:143
msgid "Order help button label"
msgstr "訂購幫助按鈕標籤"

#: includes/class-wpsc-woo-settings.php:152
#, fuzzy
#| msgid "Order help button"
msgid "Product help button"
msgstr "訂購幫助按鈕"

#: includes/class-wpsc-woo-settings.php:163
#, fuzzy
#| msgid "Order help button label"
msgid "Product help button label"
msgstr "訂購幫助按鈕標籤"

#: includes/class-wpsc-woo-settings.php:172
#, fuzzy
#| msgid "Order help button"
msgid "Product help tab"
msgstr "訂購幫助按鈕"

#: includes/class-wpsc-woo-settings.php:183
#, fuzzy
#| msgid "Order help button label"
msgid "Product help tab label"
msgstr "訂購幫助按鈕標籤"

#: includes/class-wpsc-woo-settings.php:192
msgid "Use woo dashboad as ticket URL"
msgstr "使用woo儀表板作為案件網址"

#: includes/custom-field-types/class-wpsc-cf-woo-order.php:214
msgid "WOO Order"
msgstr "WOO 訂單"

#. translators: %s: payment id
#. translators: %s: order id
#: includes/custom-field-types/class-wpsc-cf-woo-order.php:990
#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo-subscription.php:261
#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo.php:266
#, php-format
msgid "Order %s"
msgstr "訂單 %s"

#: includes/custom-field-types/class-wpsc-cf-woo-order.php:1030
#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo-subscription.php:430
#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo-subscription.php:514
#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo.php:303
#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo.php:388
msgid "View Order"
msgstr "查看訂單"

#: includes/custom-field-types/class-wpsc-cf-woo-product.php:210
msgid "WOO Product"
msgstr "Woo產品"

#: includes/report/class-wpsc-rp-woo-product.php:145
msgid "Unauthorized"
msgstr ""

#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo-subscription.php:69
#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo.php:73
msgid "Total Spent:"
msgstr "總支出："

#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo-subscription.php:86
#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo.php:91
msgid "Recent Orders:"
msgstr "最近的訂單:"

#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo-subscription.php:101
#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo.php:106
msgid "View More"
msgstr "查看更多"

#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo-subscription.php:284
msgid "Order"
msgstr "訂單"

#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo-subscription.php:293
msgid "Order Status"
msgstr "訂單狀態"

#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo-subscription.php:300
msgid "Payment Key:"
msgstr "付款密鑰："

#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo-subscription.php:379
msgid "Products"
msgstr "產品"

#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo-subscription.php:472
#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo.php:349
msgid "WooCommerce order payments"
msgstr "WooCommerce訂單付款"

#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo-subscription.php:585
msgid "Subscriptions details"
msgstr "訂閱詳細信息"

#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo-subscription.php:603
msgid "Subscriptions Update"
msgstr "訂閱更新"

#~ msgid "SupportCandy - WooCommerce"
#~ msgstr "SupportCandy - WooCommerce"

#~ msgid "https://supportcandy.net/"
#~ msgstr "https://supportcandy.net/"

#~ msgid "WooCommerce integration for SupportCandy!"
#~ msgstr "SupportCandy WooCommerce 整合外掛套件!"

#~ msgid "SupportCandy"
#~ msgstr "客服系統"
